\assignementTitle{}{7}{}

Написать программу для выделения контура и подсчета однотипных объектов (домов) на изображении. Объекты, находящиеся в кадре частично (не полностью), не должны определяться. Решением задачи является вывод изображения на экран с правильно определенными контурами объектов и отображение их количества. 

\solutionSection

Исходными данными являются:

\begin{enumerate}
    \item Фотоизображения местности
          \putImgWOCaption{7cm}{1}
          \begin{center}
            Рис. 3 Исходное фотоизображение местности
          \end{center} 
    \item Микроконтроллер Raspberry Pi Model 3B+ 
    \item Установленное программное обеспечение, библиотеки и модули ОС Raspbian, Python 3, OpenCV, NumPY, Math.
\end{enumerate}

Алгоритм выполнения задания:

\begin{enumerate}
    \item Применить к изображению фильтры, убрать шумы. Параметры фильтрации подобрать самостоятельно.
    \item Выделить все возможные контуры.
    \item Выбрать из контуров те, которые удовлетворяют требованию задачи. Критерии отбора подобрать самостоятельно.
    \item Отфильтровать выбранные контуры, убрать повторяющие
\end{enumerate}